街場阿叔真係世界上最大嘅毒瘤！

屌你老味啲阿叔打中堅 下下皺起個眉頭望勁撚耐 近個啲叫佢俾佢永遠唔會理(除非係其他阿叔阿伯叫) 望撚完就鳩斬上去 又唔撚係準
明明前面得一個前鋒 中場同後場大把人可以運波上去組織 但係啲阿叔就係都要大大力斬個波去對面中後場
個俾幾個mark實嘅前鋒跑完餐死 俾人夾下夾下就斷波 結果個波又去咗對面隊到
屌你老味然後啲阿叔就會屌鳩個前鋒跑得慢 但之後佢攞到波依然係向前鳩斬 屌你老味係咪唔識傳俾隔離左右同中場？？？
不過最撚大鑊係啲打龍阿叔 你老味真係下下龍門球鳩斬 屌你老鼠俾人攻咗咁耐難得到我地有返控球權你又係都要趕唔切咁俾返個波人 仲要時不時開出界 真係好撚過份
如果你見到自己隊龍門同中堅都係阿叔 我係你真係死撚咗佢算 或者跟下隊
屌你老母街場阿叔快啲絕種！！！

中年阿叔好多都受碧咸影響，下下都想比個靚長傳，但又冇咁嘅技術

仲有撞親呀叔 你就大撚獲 呀叔好撚小氣

係！！！撞撚到就冤鬼咁全場睇撚實你 好似屌撚咗佢個女咁